覺唔得在世界中心乎喚愛個幾年d日劇好睇好多

個時成日係明珠台睇日劇，女系家族，女主播，華麗一族個d好好睇